9up 如果立法會所有席位去哂建制會點

9up
建制派拎哂所有議席，變相控制特首 令到呀爺都要買建制派怕
有冇咁既可能？

舉手大會囉
特首控制議會就有

第二朝我會早d返工

邊撚個啊爺
屌你老母

全港人民代表大會

23條正式通過

全部舉手 一致通過

少左花生食

會更加多，狗咬狗

如果比一屆佢地做晒
廿三條立法
網上廿三立埋
我地連外國網都無得上學定vpn都得

臨時立法會咪係囉

會咩？開會前都決定好曬啦

咁.....唔撚洗返工？

建制過三分二議席

唔好話 立法要你叫老共做阿爺 唔叫就坐五十年監
叫你每朝幫阿爺含撚都仲得 唔含坐五十年 都仲得

到時候 你叫唔叫?

針唔拮到肉唔知痛，到時乜鳩惡法都過哂，仲打緊工既可能返工冇感覺

到時可能連工作都會受影響就知幾大件事

依家咪過左三分二

粉飾太平
建制之間搵d鳩芝麻綠既事辯論
有爭議既野輕輕帶過唔多討論
4年之後建制派全部勁多政績, 得票仲多過以前
係傻豬先會以為得返建制就會大崩壞, 世界末日

正呀！即時取消基本法，改為係一國兩制原則下跟隨中國嘅法律制原同條文

請參考澳門